喺太空館前啲和理非坐喺到做乜鳩！？

入埋土救手足唔撚係口號。
依家幾撚多手足想入嚟喺旺角油麻地都入唔到嚟，你地入到嚟就喺到坐！？
想講香格里拉嗰邊其實好要人！
你會入到嚟睇都係因為你坐喺到上連登啦！？
起身啦！行啦！
多你一個好多！

肯出黎已經好好
唔洗專登開個post

Push

嘉年華
佐敦打到上去油麻地
尖沙咀啲和理非係度坐

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

咁多人推上去百周年花園嗰條天橋啦，水炮車同裝甲車嚟唔到，人數佔優呀

準備唱今天我然後比掌聲自己階段性勝利

無錯，講燃到口臭，果邊即係家長個位
應該全世界入晒去
今晚太夜，守多晚
如果重有人，聽日中午同放工全世界和理非入晒去
要救晒所有手足出來
去天橋推入去完全唔需要行馬路

佢地淨係會做最低風險既事
sad but true